Apresentação VTEnoExterior


O ViverTrabalhareEstudarnoExterior.com, acabou fugindo do assunto viagens. Ele, na verdade, resgatou o lado da pesquisa e da busca de informações. O conteúdo do blog é inteiramente dedicado aos cidadãos brasileiros que vivem no exterior que, na maioria das vezes, deixam o Brasil para viver em outros continentes mas desconhecem quase totalmente seus direitos e deveres. Temos mais de 200 artigos informativos auxiliando para qualquer tipo de dúvida que o viajante brasileiro possa ter.

O blog tem o objetivo de levar informação confiável e de qualidade àqueles que já estão vivendo fora do País e, também, para aqueles que pretendem se aventurar em outros mares. 😉 

Site Oficial vivertrabalhareestudarnoexterior.com
Contato: admin@vivertrabalhareestudarnoexterior.com

Link de Colaborador

VTEnoExterior

Links Importantes

YouTube	https://www.youtube.com/channel/UCrlHDR7tOexQPqs91xrStzA 
Blogger	https://vivertrabalhareestudarnoexterior.blogspot.com/
WordPress.com	https://vivertrabalhareestudarnoexterior.wordpress.com/
Gravatar.com	https://pt.gravatar.com/vtenoexterior
Tumblr.com	https://www.tumblr.com/blog/vivertrabalhareestudarnoexterior
Twitter.com	https://twitter.com/VTEExterior
Twitter.com (gmail)	https://twitter.com/VistoseInfos
Diigo.com (profile URL)	https://www.diigo.com/user/vtenoexterior
https://www.evernote.com/pub/vivertrabalhareestudarmkt/artigos-vtenoexterior
Getpocket.com	getpocket.com/@VTEnoExterior
Gdrive	https://drive.google.com/drive/my-drive
Gdrive - Pasta Pública	https://drive.google.com/drive/folders/1RRKsiIxzUxOmGGxHmNTMQsFIDcanwskt?usp=sharing
OneNote.com	https://1drv.ms/u/s!Aom_sNTIYE2baE8iFr_B1HwrfP4?e=MyfQQP
Weebly	https://vivertrabalhareestudarnoexterior.weebly.com/
Medium.com	https://medium.com/@vivertrabalhareestudarmkt
Facebook (FanPage)	https://www.facebook.com/ViverTrabalhareEstudarnoExterior
About.me	https://about.me/vivertrabalhareestudarnoexterior
Instapaper.com	https://www.instapaper.com/p/vtenoexterior
Pinterest	https://br.pinterest.com/estudaretrabalharnoexterior
Postach (Web 2.0)	https://vtenoexterior.postach.io/
Instagram	https://www.instagram.com/vtenoexterior/
issuu	https://issuu.com/vivertrabalhareestudarnoexterior
my space	https://myspace.com/vtenoexterior
Behance	https://www.behance.net/vtenoexterior
Reddit	https://www.reddit.com/user/VTEnoEXTERIOR
Staykeen	https://staykeen.com/keen/9g3a33C1VsVYnqtjD94i
FlipBoard - publico	https://flipboard.com/@vivertrabal1odh/vtenoexterior-upqqt9i6z?from=share&utm_source=flipboard&utm_medium=curator_share
Google Sites	https://sites.google.com/view/vtenoexterior/home
Apsense brand	https://www.apsense.com/user/vtenoexterior
Scribd	https://pt.scribd.com/user/537399933/VTEnoExterior-Como-tirar-o-visto-americano
Disqus	https://disqus.com/by/vtenoexterior/
Scoop It	https://www.scoop.it/topic/viver-trabalhar-e-estudar-no-exterior
Flickr	https://www.flickr.com/photos/vtenoexterior
PearlTrees	https://www.pearltrees.com/vtenoexterior
carrd.co	https://vtenoexterior.carrd.co/
Anchor.fm	https://anchor.fm/vtenoexterior
